IVS 3 s projekt

Vsetky subory su dostupne v GIT repozitari online na git clone https://tomel@bitbucket.org/tomel/skyvision.git

Pre skompilovanie projektu pouzi prikaz MAKE v priecinku build-IVS3-1-Desktop-Debug/

Program vytvoreny v prostredi QT Creator

Instalacka vytvorena pre skolske pocitace na FIT VUT Brno, z dovodu kapacity nie je univerzalna. Instalacka ktora by fungovala na vsetkych pocitacoch by obsahovala okolo 300MB

Veduci tymu Skyvision
Tomas Kello
xkello00
